其實咬/互吱係咪試探嘅一種

講緊大家本身係朋友但又有少少曖昧
互相咬對方手/互吱係咪signal？
試下大家會唔會有再進一步接觸？

假膠嗎？
咁都唔係signal
係咪要咀埋扑埋先係signal

講真，咬個唔係有戀愛好感既人都幾嘔心
幾frd都唔會

係 不要再想 去強姦

吱唔一定係
純粹覺得整到對方笑幾好玩

我覺得係